狗無人都放催淚彈唔係撞鬼 係想快啲用哂過期貨

認同
唔認同

推！

再推呀！

練梗槍法

其實係想打d冇過期出黎，搏洗白

當然 係冇鳩用

同我推！！！

係喎！咁仆街！
對市民就用過期 對空氣就用無過期！

武警練槍

推